Connect 到警察呢場運動就贏

真

個腦唔見左？

不如你話connect埋共產黨？

解放軍？

食屎啦你

支聯會咪咁諗
成日幻想中共有開明派，之前仲FF習維尼係開明派

真 樓主可以努力
利申：connect 緊習近平

connect藍屍吧

拉

講緊D武漢肺炎同警察Connect?

2020啦仲講廢話

以為有人推返六年前既post上黎
但諗諗下六年前都冇lihkg

即刻咁多負評
唔係可以點

中共前線好黃

其實你講得啱架
如果低層黨員/低層政府官員比上級壓迫到走投無路
唔駛connect, 佢自動會造反
例子請參考陳勝吳廣

我地同黑社會勢不兩立

仲可以反攻大陸添喎
做世界一哥不是夢

首先答我咩係贏

五大訴求 都係無主權 同幫支那維穩無異
支那個人喜好取消特區安排都係跟中國憲法做
合情合理合法

又用愛與和平感化佢地？
唔好傻啦，connect埋林鄭呀嘛

岩 要佢地落哂地府連線 陰陽兩界通力合作

咁"香港"幾時建軍
搵邊個參軍

咁係佢地諗錯哂
一個壞左既木頭只會生霉菌,唔會吽到磨菇
中共=rotten from the top to the very bottom
支聯會發夢發左三十年

你轉藍咪connect 到 痴撚線

邊個話愛與和平？

係用恐怖，即係肺炎

Connect你老母，佢地全部死撚曬個時先考慮下叫佢地做手足囉

我寧願connect解放軍，都唔connect黑警

真 政治是妥協的藝術 就好似有手足都支持藍店歸黃
多個朋友好過敵人 尤其我地一直都係輸武力
一定有好多人會屌我左膠五毛
梁天倚講過唔好俾被仇恨支配自己
做大事要成全大局 黑警唔係唔清算 只係暫時性

Btw 我都係好似連登仔話齋connect 到先算

拿我冇講啊

不過你當手足唔係condom時，你為手足做過Ｄ乜？
手足前手足後

真係仲未見到警察俾人追究，場運動就黎玩完

訓撚左幾耐？

訓咗幾多年？

輸武力？一直所謂嘅和理非只不過係自我同free ride嘅代名詞
開始果陣係有人捐錢嘅，氣氛冇咁強烈果陣就關人撚事

我只係講緊個real
唔係講緊個reality

訓醒未

咁港豬幾時肯搵外援

香港作為前殖民地係有獨立建國權利
個時俾支那係聯合國除名 無人反對
英國唔搞公投就簽聯合聲明送香港俾支那
然後支那仲要違反埋聯合聲明英國2016年都確認左
咁多理據要國際終止中國對香港主權

香港人2019:
我地要一國兩制呀要做中國人！
要尊重中國主權唔可以派兵救我地或者幫我地訓練！你地立下制裁法嚇下支那好啦！佢係我祖國我要民主回歸！

呢班人根本係有特權，口罩充足到可以比家人用，防疫裝備好過醫護，有事就退到最後面，隔離營永遠唔會係警察宿舍附近，點connect?

猶太人表示：connect到納粹政府我地就唔使死了

就算俾你connect人形犬
咪當叛軍出老解，啲狗仲同你打？

禁負評果班係咪諗野情緒主導？
從來冇講明愛與和平，你地就嬲
繼續free ride，香港就黎玩完

不如Connect甴近平

係 互相利用冇問題 政權先係最大敵人
最理想係解決咗港共政府之後再清算黑警

不過一切都係幻想

黑警係要死全家

你咁多assumption
不如話出老解美帝會出埋兵丫

只要connect到肺炎菌就贏, 我話既

收皮啦你對得住義士?

connect到外星人就得

你問我做唔做到
我呢刻真係覺得好難
講到警察就二話不說係人渣地底泥blablabla
be that as it may,咁我地憑乜同人negotiate ? keyboard?

Connect到美軍仲要班強姦犯做咩？

其實樓主係咪曲線緊啲大中華膠

膠po都上到熱門

不如Connect維尼

直接connect 共產黨嚟消滅共產黨嘛

Connect全人類可以統治銀河系

咁你要問義士係成個運動為乜要volunteer
爭取五大訴求定係警察解體？
就連獨立委員會林鄭彩你都有味，點重組？
根本成個感覺就係大家都想返去status quo

屌你老母 食屎啦你 幾冷血先講得出呢啲野

Connect到習近平呢場運動就贏

共產黨前線咪國旗上嗰幾粒黃色星星

connect 到先算
所羅門唔係話美帝個立場只係五大訴求而唔係港獨咩

唔反對，但相當困難，因為政府都知呢樣野

勢不兩立

咁唔係點？
你屌人就用把口，警察屌人就用碌鳩
你唔覺得咁樣係好絕望架咩？

日日叫人裝修呢樣個樣
有冇發覺點解呢Ｄ人越黎越少？

繼續free ride

你真係未撚瞓醒

pull

黑警: 三皮野一個月喎我, 不了?

無興趣同d反社會人格既人connect，不，佢地稱唔上係人

我同班fd圍內由革命初期已經咁講 connect到黑警就有好大勝算

但由於香港人太過政治潔癖 連成為自己人都需要極大門檻 又何來connect第二大敵人

從來政治係要識玩 不斷互相利用達到自己爭取嘅最終目的 但注定要犧牲好多嘢

係呀 connect哂所有敵人=贏

好撚老實
人工高，呢段時間又有bonus，medical gears 好過醫護
點connect？connect 唔到又可以點？口誅筆伐？

邊撚到黃呀？ 篤尿呀？ 定黃膽水呀
定係篤屎黃呀

感謝笑話一則

到依刻都仲對黑警有幻想

個腦係唔係中左肺炎？

美軍 connect?
弱智唔好上連登好無

政治潔癖我覺得似係搵藉口唔做野多
要返工，不了

咪撚傻啦
死咗個啲人咁點？唔洗理？

我想講其實樓主冇錯喎
如果依家30,000隻犬拎槍去封關
自我獨立
的確係有機會贏到，始終有武器嘅係佢哋
不過connect佢地去打中共係一回事
就算真係成功左
我會唔會原諒佢哋班仆街呢半年嘅所謂就另一回事🙂
因為冇人會忘記呢半年死咗幾多人
Connect還connect,但永遠唔會係同路人

傻仔

咪洗底啦 sir 你地做左咁多仆街野仲想要我地connect你？ 訓撚醒未 定係終於發現自己係condom仔黎

低能

我有話唔駛理咩？
不如咁，而家我地抗爭到底個對象係政府定係警察？
如果兩樣都係，我可以同你講，爭係得警察已經夠做。
只要前線散曬，剩底班和理非花生友好花繼續生活

其實可以 佢地本身都開始同情我地

connect 到習總就贏

人獸交？不了

食屎啦屌你老母，點撚樣都唔同班撚樣有connection
唔好唔記得班黑警點對班手足，殺人強姦乜撚都做齊
Connect?落地獄啦

一堆冇撚用既廢人
每一個月比八萬蚊你 成身gear殺人強姦放火打人
有八萬蚊 壞事全部都可以做
你覺得佢地會返到轉頭？

只有死亡係對佢地唯一既教贖

共狗養到d維權機器肥肥白白 對佢地好 就係要佢地更落力為極權賣命

狗係永遠都返唔到轉頭 佢地係入左dark side
只要佢地聽左一次錯誤既命令 佢地之後就會繼續錯落去
叫佢地殺一次人 佢地真係殺左一次 依類人 係返唔到轉頭

冇人話要Connect佢去反中共
最起碼呢個政府嘅防疫政策連藍絲都connect到
所以調個頭黎諗，既然我地一直都受到警察阻撓
點解唔係呢方面著手？

但係你睇個勢就知班友聽到警察兩個字就著火

實際角度黎睇，係好正確

哦

你覺得你死先定佢死先

食屎啦黑警全部落地獄

佢哋要錢有錢，要權力有權力
你憑咩connect黑警

大言不慚

原來大家都黃 咁無事啦
打和 super

所以你唔覺得由呢點討論係一個好嘅開始咩？
不過你見而家咁
點討論？

Connect到藍絲贏一半
黃絲用腦， 藍絲出手
所向無敵

今次肺炎好明顯connect左班藍絲啦

nothing is impossible
所以我開左呢個post
好吊弔地我要收返nothing is impossible呢句

Connect埋習種都唔錯喎 實贏喇

ko到班狗就贏啦

係一直都冇

一個學生 比全班人排斥
個學生仲可以話全班人都唔抵得自己叻
咁仲有得救？

一個人話你有問題 兩個人話你有問題 都仲可以話

全班都話你有問題 你都仲覺得自己冇問題
點樣Connect?

同條J同佢地屎眼connect?

Connect到當然好
但經過左半年既洗腦佢地已經當晒我地做曱甴
就正如我地話佢地係狗一樣
有咩辦法先可以反洗腦？

傻撚左？又唔見佢地擋撚住自己啲人 定又想話倖存者偏差

國屍: Connect 到中共就贏, 永續基本法

屌你都廢時

當然我都知connect到係件好事
不過你唔覺得不知不覺間我地由反林鄭shift左去反政府其中嘅一個subunit？
好實際地講，反抗唔係靠把口

咁你出返去囉
攞黎賤

事實係，但同敵人做盟友？不了

有得揀 我寧願唔connect 都要黑警全部死清光

咁我都知答案好過問題
但係根本呢段時間冇人重提返呢個問題
「點樣去Connect到警察？」

睇人定睇論點？
定係你仲係學生

係要消滅哩堆狗
唔係connect

訓左幾耐?

一直強調話我地贏左就會秋後算帳
而家未贏就黎俾人連根拔起
身邊Ｄ朋友個個回復返正常生活

Well 得嘅
點消滅？
口定鍵盤？

收皮啦，con你老母呀

一班無分析能力，無良知，無底綫既人
突然擁有無限權力係最恐怖
一直係社會既垃圾底層
無形中被恥笑讀書唔成唔出息，積怨多年
呢班人最憎恨就係大學生，同醫護
宜家攞正牌發泄多年怨氣同報復
點會停手丫？薪高糧準出仲可以報復私怨

要connect無問題
只要我地贏左之後可以追究翻警察暴行 可以解散警隊
要我依家同佢地稱兄道弟我無所謂

點connect？
口定鍵盤？

其實你提議幾好 不過冇可能做到

我同意手足你嘅說法
正如樓主講各方面實際上幾乎不可能
但如果喺咁嘅標準下 咁更加唔應該講香港獨立？

當然當中有好多理想與現實
但我哋呢場革命好多嘢都係憑空想象>討論>實踐>失敗>再討論>再實踐
思想討論不妨大膽啲

當然你係可以assume班警察咁犬儒
之但係唔connect，醫護復工，就算再罷又冇人接手
唔係connect警察我真係唔知可以點做

我識就唔駛拎出黎討論啦戇鳩閪
搵交嗌白癡仔

有風水師批左個卦, popo 响呢年會內部分化, 可以係家人....可能係同袍........

source: Youtube - - Hahaha Multimedia Ltd

點討論？
講到「警察」個個紅都面曬

你問我佢地係咪理性，社會嘅清泉
好老實，同大部份藍絲一樣，撻著就唔識諗野

你鐘意撩起嗌咪同你嗌
講d野又無point
用下你個鳩腦諗下雨傘同宜家
仲開post話要周狗connect
睇你收到咁多負評就知你幾on9

con你老母 全部警犬都要死全家

你又好撚多point咩
濕鳩即block 係咁

唔想同佢地connect

$0.3

加埋
我connect 緊玉王大帝
我同事connect 緊耶穌
好似今晚傾得掂

你連方法都無就話叫討論
開個topic講下你分析
你覺得點解有機會connect到狗
唔係開個topic就當有野討論下話？
當你自己都諗唔到當中可行性
點connect?

浪漫抗爭 所有步驟都需要絕對正確 希望做到無可指責地贏呢場抗爭

老實講有邊個唔想 但成功率有幾高？

ok
咁下一步可以點？

其實這呢個機會佢反中共仲好
不過我都覺得機會唔大
因為上面班撚樣隨時屠城香港
至少利用呢個機會收皮呢個香港政府都好

我寧願connect藍絲都唔想同黑警
藍絲好大原因都係因為蠢
黑警就係蠢加心腸差

小朋友
典型惱羞成怒

唔怪得咁多人屌鳩你

醒未？個腦short左？

其實我都唔知可以點

肯上前，肯用條命黎召集嘅當然係好崇高
但係我地呢？乜都冇做就叫人地手足
你連人地條鳩毛都不如啊

既然都豁出去，點解唔connect警察？

我輸都唔要connect班撚樣

我諗樓主討論重點唔係點connect 而家connect後對我哋呢場革命究竟係利弊如何 值唔值得咁做

屠城就唔似啦
不過斬左個頭其他就好易搞掂就真

啱啱放監？

正如我所講，呢班狗無良知，無底綫
你要點樣說服呢班人？道德感召？
721 831 101 1112.... 咁多荒謬野發生都無動於衷
Work 既呢半年一早辭咗職啦，仲會做到今時今日？
留得響度既都係人渣中極品
無得講良知，咁唯有講利益啦
出面有無可能俾一個毅進仔 34000/無限補水+狗宿先？

whatever 啦
我覺得有人肯放下情緒討論已經好安慰

訓撚左大半年

道德感召

個個都講要全民勇武 但香港冇兵役 勇武戰術=0 俾你操到好大隻 但武器裝備=0 要訓練到可以抗衡黑警需要好長時間

黑警係最即食嘅武力 但喺諗有冇機會connect 或者先要說服有冇自己人會理性地支持呢個方案

咪撚條on9樓主啦 係咁得把口回埋啲垃圾 引人屌9條傻仔幫自己推post

我冇base on愛與和平出post
我只係話「Connect 到警察呢場運動就贏」點achieve就另一回事

係生左好多荒謬野，不過有幾多人就有去追究？
你當人手足，好老實你連佢條鳩毛都不如

不過警察就真係俾人當手足，又gears 又唔駛負責任…

屌你老母

而家個情況點去搵個casual association？
本來你以為文宣可以connect到藍絲
但真係connect到藍絲係個濕鳩政策

調轉頭諗，成個運動勇武根本valuable 過班和理非
connect到警察某程度上真係幾好
起碼唔駛被消失blablabla...

根本大部分人都唔對題唔係回緊討論題目

黑警死全家 多謝 樓主醒下啦屌你

Connect到上帝天罰共慘黨同三萬狗賊就可以光復香港

可以點？
我都好憎警察藍絲啊

我從來都只係講不黃藍得有腦同冇腦
如果你要用顏色去classify pro/anti-government
OK冇問題
今次疫情有機會同藍絲合作係咪又代表你會原諒721單野？
如果你接受到藍絲，咁換句話說，警察係咪都connect到？

冇

講到警察個個就火遮眼

你連點connect都無方法無頭緒
傾所謂既利弊無意思

同平時六合彩金多寶大家未中諗定點洗一樣

connect到共產黨員利益好大架大過popo
點解唔connect佢地？

由雨傘初期大d人對狗都極大仇恨，又比水又剩，有冇connect到？
到雨傘完左有批黃既想入去做狗改變內部
好大部份都走左/變藍
到近年6月開始既社會運動睇佢地既做法仲諗住connect到？

人地有政府黨護航，點做都無人治到佢
又有OT，又加多d人工，又買靚裝去打鳩你地

你搵咩利益同人換？
連係香港強制徵用近住宅區既地方做隔離/治療用，市民反對哩d民生野，佢都一樣出力扑鳩你。

簡單d講人地係政權庇佑下
權同利益都多左

你有咩野去驅使到哩班既得益者去同我地黃connect?

blocked 條友真係撻著咗
係咁幫我推post

你訓撚醒未

connect共產黨啊笨

connect 中國啲蝗好過啦 佢哋仲勇武過香港人 幾千年歷史起義經驗

分完屍再connect返

仲諗住connect到死黑警? on9?
尋日市民去火炭示威
死黑警打到個男人爆晒缸
都唔諗下如果政府要求d人去警察宿舍隔離
自己會有咩反應

我自己覺得政府最重視兩方面抗爭 一係武力 二係經濟

柒婆呢刻仍然可以冷處理呢場抗係因為以上兩方面抗爭力度都不足 原因係黑警好成功地壓制到

而呢場抗爭最大敵人係港共政府 如果能夠打低政府 其他各種團體都可以利用 尤其黑警可以話係呢場抗爭當中最大嘅變數 理性上佢係兩個對立嘅團體嘅中間團體

依照討論黑警的確好有connect嘅價值 亦都係最快最有效瓦解政府嘅方法

但道德層面上的確唔會好

你有9億出糧俾佢地咪connect到囉

樓主個topic開到咁
仲話討論

討論一樣野
自然係有可行性先有討論價值
你連樣野都唔知做唔到
討論意義何在？

你連點解會connect到就贏
有咩利與弊
論點都無
叫人討論？

never

有邊個唔想名利雙收？
但係贏就贏
輸就輸
呢樣野好concrete

你傻撚咗？

我有9億就由得香港死啦

Connect到，但無咗我哋一直追尋嘅價值錢，算唔算贏？

自膠，價值觀

咁講connect到共產黨員利益價值仲大過popo tim，點解唔直接connect黨員？

令希特拉鐘意猶太人二戰就贏了

connect到習近平呢場運動就贏

我哋指緊乜？
價值又指緊乜？

我知好多時候dirty job係好難接受，但係而家我地有得揀咩？
再者呢個唔係option，只係hypothesis

照咁諗唔通又唔宣揚香港獨立？

或者調轉諗 當一樣嘢大家認定係有所價值 自然會諗盡方法去增加當中成事嘅機會

革命目的係要真普選/港獨 而直接對手係共產黨+港共政府 所以connect共產黨係冇討論空間 呢樣真係為拗而拗

但黑警 有邊個唔憎佢唔想佢死全家？但理性地分析 佢的確唔係呢場抗爭嘅直接對手

冇可能

Connect 你老母隻臭閪
黑警死全家

負評上一頁

係
大中華撚話要connect中國手足反共
遲下就要話connect差佬反政府

我覺得老解叛變機率大過popo

所以我係林鄭根本唔駛愁
冇左勇武就乜都冇，有人敢出聲就被消失

同事同我開玩笑: Hong Kong is going to be part of China soon
我喊住笑答佢: I has already been one

呢刻難解
感覺上個個有得走就走
邊有人肯留係度等中招

的確係標題撚
我反而覺得正正係因為不確定因素太多 所以先有討論空間
而且討論方向亦都好多
例如 點connect
有幾多手足願意connect
connect之後有咩好處

呢個標題撚可以激起連登仔打多幾粒字都好事嚟 好過成日要手足打一大篇嘢 然後個個淨係識推

平時抗爭者就係直接面對popo
點樣唔係直接對手？你可以越過佢直接對付背後？
黑警=香港版公安
就係幫黨做野（popo政府部門/幫政府做野=幫黨做野）
而且popo既中層高層已經紅底左好耐

你以為地下黨員真係少咩？除左popo有，你身邊都可能有。
根本紅左popo管理層就已經係受共產黨所用

根據你論點，大家唔係因為仇popo咁簡單
而係大家覺得唔可行
你係咪原諒到popo?
popo都會諗你地會唔會秋後算帳

大家都係諗博奕既野

正正係呢個思想 我先覺得connect黑警有得討論

當然具體諗法冇乜 但利用用途都係循武力抗爭對抗政府

個三萬隻兵變都打唔贏二百萬摺被軍啦

有時候真係by all means necessary
不過你睇上面班友

有乜討論空間？

Connect 支那人就得 connect警察就唔得

前題係人地想做你隻兵
同埋人地肯同你打

On9

我非常之肯定connect 結果係反被利用。或一網打盡
連呢啲都講得出 ， 樓主智力有限

不可行
黑警必需死全家

無人有興趣喎

絕不原諒黑警

樓主個腦有問題
佢前提假設左警察係可信的
但歷史占阜比你聽 共產黨冇一樣野可信

手足你都講對付背後 正正我所講嘅直接對手就係最後嗰個 而現實可以係共產黨/港共政府 視乎你嘅抗爭目標係啲咩？

你所提及嘅好多現實情況都好中 但我帶出嘅係最原始撇除咗種種現實同道德嘅學術性討論 所以的確係好唔現實

而現實上要connect黑警係冇可能 因為實際抗爭方面其實已經偏向對抗黑警>政府 突然要大家思想上嚟個大轉向係冇可能 所以都係純粹討論下

歷史話比我地聽 ， 共產黨冇一樣野係可信

咪7啦,洗曬腦點CONNECT ?
俾佢假CONNECT左我地,反轉頭咬走曬手足
你就ON撚9啦

BTW, CONNECT到嘅果班警察,一早辭曬工

太戇鳩 bye

其實冇衝突 如果成功利用到黑警推翻港共政府 然後黑警死全家 手足又接唔接受？

但你去 connect時 你身份已暴露
霖霖都試過connect 最後變浮屍

講得出CONNECT警察依句野既人
已經唔係手足,請你離開連登

或者咁講
我哋偏學術性討論
其他手足循現實情況討論
各有理據
但大家方向唔同對唔到嘴姐

我諗係講緊成個黑警團體 不過都同意道德層面係完全冇可能接受

個問題係 田燥解我有晒特權時 ， 我要同你班廢物connect呀

個問題係點解我有晒特權時 ， 我要同你班廢物connect呀

就算我選擇殺左你， 我都可以逍遙法外